【拋西瓜】麵神十日前發功，祝福三萬黑狗，之後就消失左

麵仔呀

【時事台及財經台，跨平台聯手】【麵神終於出手了】燈神媽咪麵祝福香港警察

10日前

麵條仔

可能黑警上門搵佢

收到風俾人仍左落街

葵湧紀律部隊宿舍少女上吊亡 消息：死者為警察女兒 (22:50)

4日前

麵神祝福完三萬黑狗之後，
黑狗高層相繼被揭發又僭建又霸地

麵仔

麵仔係咸濕仔，不是囡

啲股業績前就gogogo
唔洗神諭啦